\section{Apuntes}
% Organización de los temas de las oposiciones.
% Cada tema va a ser una \subsection


% A. Temas generales](#a-temas-generales)
%  I. Marco constitucional español y Unión Europea](#i-marco-constitucional-español-y-unión-europea)
    \input{Apuntes/A-Generales/I Marco Constitucional/1-Constitucion.tex}
    \input{Apuntes/A-Generales/I Marco Constitucional/2-Constitucion.tex}
%  II. Actuación administrativa y gestión financiera](#ii-actuación-administrativa-y-gestión-financiera)
%  III. Estructura social y económica de España](#iii-estructura-social-y-económica-de-españa)
%  IV. Dirección pública](#iv-dirección-pública)
% B. Temas específicos](#b-temas-específicos)
%  I. Organización y gestión de los sistemas de información](#i-organización-y-gestión-de-los-sistemas-de-información)
    \input{Apuntes/B-Especificos/I Organización y Gestión/28-Dimensionamiento.tex}
    \input{Apuntes/B-Especificos/I Organización y Gestión/44-accesibilidad.tex}
%  II. Tecnología básica](#ii-tecnología-básica)
%  III. Ingeniería de los sistemas de información](#iii-ingeniería-de-los-sistemas-de-información)
%  IV. Redes, comunicaciones e Internet](#iv-redes-comunicaciones-e-internet)